犬能否順利越過繩圈陣而不仆街？

犬能否順利越過繩圈陣而不仆街？

闊為一條馬路，深度看各巴絲打
以尼龍繩結圈，直徑約2呎，每位造十個放在前進邊當路障

犬隻推進時腳較難舉腳，易click腳，加上犬經常仆街，有助減慢推進

另，在圈中放麻繩套索繩圈，長約10呎，有犬踩入時可邊拖行邊逃走，有助心靈治癒

犬隻要救要扶同伴亦可減低佢地推進速度

自推